{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 해피드림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 人数が基準を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や施設をご利用の際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 メゾネットタイプの客室が利用可能で、バーベキュー場は午後10時まで利用可能です。 駐車可能で、近くには金堂渓谷があります。 渓谷では水遊び、魚釣り、カワニナ釣りを楽しむことができます。 チャットはペンションから車で約7分の距離にあり、ペンション農園ではリンゴ栽培、リンゴ狩り、リンゴシロップ作りなどを体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が基準を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには金堂渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "金堂渓谷では何が楽しめますか？",
            "answer": "金堂渓谷では水遊び、魚釣り、カワニナ釣りなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チャットはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "チャットはペンションから車で約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション農園では何が体験できますか？",
            "answer": "ペンション農園ではリンゴ栽培、リンゴ狩り、リンゴシロップ作りなどを体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 456
    }
}